唔訓既你 依家做緊咩野?

分身?

唔係啦 無咁無聊

分身同自己仲要係一男一女，搞埋野都仲得！

no

Teemo

Make love make love make love！！！

you love to make love

Who bloody cares？！

what can i say?

Bloody Mary

呢幾晚都瞓唔著

實係啦
你點解同樓豬同名嘅？

點解啊

唔好理佢啦

我都唔知呀
好攰好攰 一熄燈就瞓唔著 好多嘢諗

你新女？

等運到

好想嘔

我呢排係一係訓好多
一係訓唔著

好運姐

又會一樣名咁巧合

同問

瞓唔著好慘
可能呢幾個星期都放假 放到個人有啲悶
好想旅行

思考人生

唔好理佢

幾時先正常返呀

好乾

好攪笑

落雨啵但係

幾好呀 夜晚都係咁用

咁咪啱囉，你地一男一女可以互補不足啦！

你自己一個圈啦

你自己起下佢底

啪啪啪手

係真愛呀

個人

一睇就知道你哋好老友

FSG 我屌你老母

搵人潤吓

搵唔到

一陣四點半要起身去機場 瞓唔著

Rich

呢啲嘢真係好講timing
尋日有個好朋友拍拖 估都估唔到

旅行？

頹

得禾forever alone

係呀

go where

等下啦 急唔嚟

想知 呢排都好想離開香港

唔急

咁咪得囉

人呢

去咗啪啪啪啦

等我打比曾老師舉報佢地

曾老師已到場觀戰

在

為人師表

曾老師我少左4個牙好空虛

原來曾老師就係樓主？我依家先知

我上床了

咁快

迪布尼.

你上埋去

咩意思

你懂的

有冇人

我唔識

有

餵奶直到天光 好眼訓

利迷子又話西貢見？笠水呀？

條女去左同事屋企燒野
之後仲要飲酒玩酒game
有d 嬲

慘

142M

靚仔靚女先未瞓

Agger

好精神

呢幾排成日瞓唔著

而家又嘈緊

岩岩打完飛機

佢條女

圖

唔關呢樣事

嬲我琴晚無同佢傾電話
岩岩我同佢傾電話又閪鳩佢
下個月無得傾

fuck you

多野諗?

都多嘈交呀可

諗多左

每天必須傾電話?

掛住人, 煩死.